# rifado Es un portal pionero en la forma de comercializar productos y servicios via sorteo, al mismo tiempo
sirve de punto central en la busqueda de promociones tanto activas como pasadas de instituciones comerciales.
